岑子杰事件的另外睇法

手動轉

岑子杰遇襲，雖然表面同民陣申請遊行有關，但係岑子杰同時係瀝源選區區議會候選人，而最近區議會候選人多宗受襲事件：

10月8日：梁凱晴觀塘遇襲；
10月12日：仇栩欣炮台山遇襲；
10月16日：岑子杰旺角遇襲。

「平均4日1單！」

而岑子杰選區有一棟相當特別嘅建築物，多年來屹立不倒，內裡娛樂場所林立，而當中有一個熟悉嘅品牌名字。。。

而呢個品牌同咩省份組織有聯繫相信大家都記憶猶新。

而如果岑子杰當選，會對呢棟建築帶來咩影響呢？

星期日大遊行改做裝修？不了！我話你聽點解。

好嬲？聽日要見到文宣砌成o既10.20, 你先對得住岑子杰
同埋保持憤怒, 今個星期是文宣週
星期日是和理非主場, 過埋星期日反佢枱

【再次有圖有真相】令街坊知道1020遊行嘅最佳方法

終於明白 襲擊子杰【真正目的】